{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049853",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69645&adcno=5&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평K캠핑장(케이캠핑장)"
    },
    "text": "広い山林の中に最新施設のキャラバンと丸太ペンション、そしてレンタルテントが用意されたペンションで、キャンプを楽しみたい時に利用できる場所です。 ここでは鬱蒼とした休養林と自然樹林を通じて疲れた体と心を癒すことができます。 キャンプサイトの客室は週末は2泊優先で、1泊予約は入室当日から可能で、週前の予約はキャンセルされます。 客室は大人基準人数まで入室可能で、追加人数は大人は不可能で、子供のみ追加可能です。 サイトごとにサイズが異なりますので、予約する前に確認する必要があります。 ペンションには様々なサービスが提供されます。 売店ではヒモシロと薪を購入でき、キッズゾーンは子供たちが遊べる空間として使用できます。 バーベキュー施設は炭とグリルのレンタルが可能で、準備時間は7時から20時までで、利用時間は制限がありません。 重要な確認事項としては、グリルのレンタル、ペット入室案内、最大人数超過時の入室不可、未成年者の宿泊利用制限などがあります。 また、火災危険物質の使用、ゴミの処理方法、予約および料金の変動の可能性についてもお知らせします。",
    "QA": [
        {
            "question": "キャンプサイトの客室は週末は何泊まで予約できますか？",
            "answer": "キャンプサイトの客室は週末は2泊まで予約できます。"
        },
        {
            "question": "キャンプサイトの客室は1泊予約はいつから可能ですか？",
            "answer": "キャンプサイトの客室は1泊予約は入室当日から可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は大人でも可能ですか？",
            "answer": "追加人数は大人は不可能で、子供のみ追加可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンプサイトのサイズはどのように異なりますか？",
            "answer": "キャンプサイトのサイズはサイトごとに異なりますので、予約する前に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "売店では何を購入できますか？",
            "answer": "売店ではヒモシロと薪を購入できます。"
        },
        {
            "question": "キッズゾーンは何のために使用できますか？",
            "answer": "キッズゾーンは子供たちが遊べる空間として使用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設での準備時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー施設での準備時間は7時から20時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は制限がありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用時間は制限はありません。"
        },
        {
            "question": "重要な確認事項としては何がありますか？",
            "answer": "重要な確認事項としては、グリルのレンタル、ペット入室案内、最大人数超過時の入室不可、未成年者の宿泊利用制限などがあります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用について何か注意事項はありますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用については特に注意が必要です。指示に従って安全に扱ってください。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミの処理方法については指定された場所に分別して捨てるようにしてください。"
        },
        {
            "question": "予約および料金の変動の可能性はありますか？",
            "answer": "予約および料金の変動の可能性があるため、最新情報を確認することをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 347,
        "QA": 481
    }
}